Inicio  
	cantidad_prestamo  
	Imprime "¿cuánto dinero necesitas?"  
	Leer y guardar cantidad_prestamo  
	mientras (cantidad_prestamo <= 0)  
	Inicio  
		Imprime "tu pedido debe ser mayor a 0"  
		leer y guardar dinero_prestamo  
	Fin  
	No_prestamo = cantidad_prestamo%100  
	Prestamo = cantidad_prestamo/100  

	Imprimir en pantalla "billetes prestados", Prestamo  
	Imprimir en pantalla "dinero no prestad", No_prestamo  
Fin  


##Prueba de escritorio  

cantidad_prestamo  
-1  
0  


pantalla  
tu pedido debe ser mayor a 0  
tu pedido debe ser mayor a 0  


